是的，在四五十年代，老師，牧師，家長們焚燒漫畫書。 “他們獨裁政權,該死!” Art Spiegelman在取消《鼠》的學校董事會|Karl Vick | 2022年2月11日|時間 
 牧師和逮捕他的人似乎達成了諒解。 “有些人就是不喜歡我們:”在德克薩斯州的一個猶太教堂，11個小時的恐怖|Marc Fisher, Drew Harwell, Mary Beth Gahan | 2022年1月17日|華盛頓郵報 
 除了這兩名市議員外，2018年競選市長失敗的詹姆斯·巴特勒以及牧師邁克爾·坎貝爾也申請參加民主黨初選。 穆麗爾·鮑澤將尋求第三次連任華盛頓特區市長邁克爾·布里斯-薩德爾勒，朱莉·韋爾，2021年11月4日，華盛頓郵報 
 當吉迪恩找不到他的牧師親戚時，他和蘇格蘭場的卡特探長一起尋找。 兩部歷史懸疑小說將讀者帶入過去，同時讓他們猜測。克萊爾·麥克休，2021年2月8日，華盛頓郵報 
 愛麗兒公主和埃裡克王子走過紅毯，一位矮胖的牧師向他們打招呼，據說這位牧師太高興了，沒見到他們。 當宗教右翼攻擊“小美人魚”|Asawin Suebsaeng | 2014年11月20日|DAILY BEAST 
 然而，當時的牧師再次為宗教民族主義固有的殘酷狂熱提供了另一個證據。 伊沙·羅森-茲維| 2012年4月9日|DAILY BEAST 
 坦納是一個牧師的兒子，嗜煙如命，平時虔誠正直。 《聖經》的吉普賽玫瑰|Blake Gopnik | 2012年3月6日|DAILY BEAST 
 現年58歲的內華達州牧師凱文·麥考利夫(Kevin McAuliffe)下週將因從自己的教區盜竊65萬美元而面臨判決。 紐約和其他州經營的在線賭場將針對賭博成癮者Josh Axelrad 2012年1月4日 
 真妙，把邪惡的黑人罪犯和受人尊敬的黑人牧師兼總統候選人混為一談。 2009年7月24日，每日野獸 
 有一次，我親臨一位門外漢和一位牧師就夢的問題發生了爭執。 《魯濱遜·克魯索的一生和最令人驚訝的冒險》，約克，水手(1801)|丹尼爾·笛福 
 特別許可證到了; 主持禮拜的年輕牧師住在哈特爾登。 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 他們說，他相當沉默; 可是坐在餐桌上第四位的年輕牧師，天生就能說會道。 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 文森特·奧爾索普死亡; 一位長老會牧師，他以極具智慧和一些嚴肅的態度攻擊了夏洛克醫生。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 別忘了，你哥哥是一家之主，是這所房子的主人，是一位牧師，是一位上流人士。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯